奶茶黎講 係咪無一間茶記超越到太興

太興冰鎮奶茶屈撚到爆 第二係m記杯凍奶茶

M記係班白滑mk妹已經冇得輸，好過油頭毒撚

人地係茶皇調較既茶葉幾隻配方入面 加埋big data 搵出最多人岩飲果款

每個太興員工都要跟國際奶茶比賽冠軍上速成培訓班

出面d奶茶點鬥

利申 做過太興水吧 仲記得師父教我一沖二焗三撞四回溫既奶茶心法

M記真係良心企業

仲要係黃店

你識點沖 自己出去開間黃店發硬

龍門奶茶

我本身藍

M記奶茶咁難喝
大興來講真心好飲
超越左黃藍既界線
好飲係良知

無所謂 拎個名搵食 大把人係咁

餵狗

仲記得師父你篇文章

撚係我 篇野勉狗打

你做過太興，信你。
大興冰鎮奶茶。

沖茶沖到咁bulk

真 奶茶黎講太興真係屌打
佢個速成班學好多野
仲要練1分鐘沖10杯再出餐
同埋啲茶膽用貴貨溝出黎

不過落手做咪又係鳩沖

條捻棒輕度

佢抄灣仔果間

睇你係咪仲停留緊喺口腔期
比錢一個支持警暴嘅財團

比錢食龍門就唔係口腔期?